
                      Esperaba esta película con mucha ansia tras las anteriores siento decir que me ha decepcionado. La trama bastante floja. Poca conexión entre tom y la chica y los efectos especiales son los que se ven en el trailer. El inicio de la película está bastante bien pero va en declive
        
            